[陰謀論]鄭若驊點解仲喺大英祖國唔返香港? 王立軍2.0 ?

鄭若驊點解仲喺大英祖國唔返香港? 王立軍2.0 ?
定係佢驚佢對大波會比連登仔輪住黎揸?